致所有真正愛國愛港父母的公開信

我好想將我嘅所見所聞，所有感受好好分享俾你哋。等你哋睇完之後可以好好思考一下如何保護你嘅子女唔會成為電視入面個二百萬個反中亂港嘅腥港人。

喺我讀緊高中預科個陣，多興幸我能夠有選擇科目嘅權利，唔需要揀通識依科十惡不赦嘅科目。但依家香港嘅孩子就無以前咁好彩，通識成為必修科目，所以身為家長嘅你哋一定要令子女遠離通識科。前特首都表明通識科大有問題！所以各位可以放心叫你愛國愛港嘅子女完全唔洗溫習依科，如果好彩，佢哋係依科考到唔合格，就正正代表對中國對香港嘅忠心。他日見工嘅時候，有人問起你哋都唔洗擔心！因為係前特首講明依科有問題！所以考得差嘅人正正就係忠誠於政府忠誠於祖國。

除咗通識科之外，英文科又係另一科邪惡科目。成日聽到人講外國勢力，外國勢力。英文科就喺港英政府好好控制香港人嘅科目，試諗下，如果你嘅子女唔識英文，佢哋因為聽唔明睇唔明，所以一定無機會去接觸外國妖魔化嘅訊息。所以要令子女遠離外國勢力，唔好逼佢地學英文。近期好多示威者，接受外國媒體訪問，你見到佢哋講得一口流利英文，正正因為佢地英文好，比西方思想洗腦，所以先會比佢哋引咗出黎！所以你哋要緊記！英文唔學考得差都無所謂！我哋既偉大主席，習大大去到外國都只會講普通話

你就知道，英語是沒用的！普通話才是世界第一語言！

最後，都係最最最最最緊要嘅事情！你地一定一定要緊記同實行！香港嘅每一間大學都係邪惡思想萌芽嘅發源地，千千萬萬嘅學生入到大學，都會因為比大家嘅自由環境所感染，變得想得到更多自由，更多權利，令佢哋出嚟對抗中國對抗政府。所以，大學，也是沒用的！要避免你嘅子女成為反中亂港嘅罪人，唔入大學，就係最佳方法！

所以各位唔好再以入大學為子女嘅人生目標，大家應該襯早覺醒，早一點將子女送到中國學習，學習祖國嘅偉大正確思想，避免俾香港教育到你嘅子女成為反中亂港嘅腥港人。

一齊將愛國愛港訊息傳出去呀

一齊守護香港

守護香港
不讀大學

一齊推下啦

推呀

推

推守護香港

支持